Une horloge sonne toutes les heures (exemple : elle sonne 8 coups à 8
heures et à 20 heures) et sonne un coup à chaque demi-heure. Combien
de coups sonne-t-elle en 24 heures ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 24
  \item 136
  \item 180
  \item 196
  \item 240
  \end{enumerate}
\end{multicols}